25k list幫幫手屌靚佢

1 x Intel® Core™ i7-10700K BOX
價錢：$3,099

1 x MSI MAG Z490 TOMAHAWK ATX
價錢：$1,699

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZN
價錢：$2,460

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,799

1 x Corsair RMi Series™ RM850i — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU
價錢：$1,349

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$1,200

1 x Corsair iCUE H150i RGB PRO XT 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,399

4 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$336

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $25,760

I would rather you buy 3900x+x570

不如加多少少錢上

我淨打機唔使多工
3900x貴啲仲廢過10700k

純打機緊係intel

純打機等多陣有11代intel 同新 n 卡

我知啊
但早買早享受啦廢事等

成條list 怪到
火牛唔買rmi 喇
ram not sure 咁貴做乜
買條2*8 高frequency 仲好
水冷買隻好d 喇
打機要隻4tb hdd 做咩
屌多條m.2 ssd for 裝game 仲好

水冷有咩推介

nzxt
arctic
btw 睇下youtube 比併review 就知邊隻好

唔撚知你rgb 又配 arctic 扇做乜鳩

RGB FAN貴好多

咁咪成set arctic 水冷加風扇套裝

法奧冇arctic水冷

你有25k 不如拎去驗眼先

點解我岩岩搵唔到

Intel 8C16T Core i7-10700K Comet Lake (3.8GHz,16MB Cache,LGA 1200,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 2950
MSI 微星 MAG Z490 TOMAHAWK Z490,DDR-4,LGA 1200,2.5Gb Lan + intel 1Gb Lan,USB3.2 Gen2 ATX M/B HK$ 1600
Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片 HK$ 1350
Seagate BarraCuda 4TB ST4000DM004 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD HK$ 603
Samsung 1TB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S1T0BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 1513
ASUS / 華碩 ROG-STRIX-RTX2080TI-O11G-GAMING OC Edition 11GB GDDR6 三風扇顯示卡(DI-E208TX1) HK$ 11690
ANTEC HCG850-extreme High Currect Gamer (Modular 模組) 850W 80Plus Gold 火牛AN-PS-HCG-850-EXTREME HK$ 1099
NZXT Kraken X73 RGB 360MM CPU Liquid Cooler (RL-KRX73-01) HK$ 1380
NZXT H710i Matte Black/Black (黑色) ATX Tower Case(CA-H710i-B1) HK$ 1399
Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
HK$ 84 *4 = $336

笑死 2080TI